{"config":{"indexing":"full","lang":["en"],"min_search_length":3,"prebuild_index":false,"separator":"[\\s\\-]+"},"docs":[{"location":"","text":"Descripci\u00f3n del Piso en Sonseca \u00a1Bienvenidos a la p\u00e1gina de alquiler del piso en Sonseca! Este encantador hogar est\u00e1 especialmente orientado a profesores que buscan un lugar tranquilo y c\u00f3modo para vivir. Contacto Para m\u00e1s informaci\u00f3n, por favor contacta al +34 691 35 59 51. Caracter\u00edsticas del Piso Habitaci\u00f3n Principal : Cuenta con una cama de matrimonio, ideal para descansar pl\u00e1cidamente. Ba\u00f1o : Amplio y equipado con una ba\u00f1era perfecta para relajarse despu\u00e9s de un largo d\u00eda. Terraza en Esquina : Disfruta de las vistas a la monta\u00f1a, un lugar perfecto para tomar el sol o disfrutar de una taza de caf\u00e9 por la ma\u00f1ana. Patio Interior : Puede utilizarse como despensa, proporcionando un espacio adicional para almacenamiento. Despacho : Una habitaci\u00f3n que funciona como despacho y est\u00e1 equipada con un c\u00f3modo sof\u00e1 cama, ideal para aquellos que trabajan desde casa. Sal\u00f3n y Cocina : Espaciosos y acogedores, ideales para reuniones familiares o con amigos. Cabe destacar que todos los muebles son nuevos, excepto los de la cocina, que mantienen un toque cl\u00e1sico y funcional. Plaza de Garaje : Incluida en el alquiler, proporcionando comodidad y seguridad para tu veh\u00edculo. Trastero : Disponible para almacenamiento adicional, perfecto para guardar objetos de temporada o poco uso. Ubicaci\u00f3n C\u00e9ntrica : El piso est\u00e1 ubicado en una zona c\u00e9ntrica, lo que facilita el acceso a diversos servicios y comodidades. Cerca de Mercadona : A poca distancia se encuentra un Mercadona, lo que hace que las compras diarias sean muy convenientes. Varios Bares : En la zona hay varios bares, perfectos para disfrutar de momentos de ocio. Centro del Pueblo : El piso se encuentra en el centro del pueblo, donde se realizan todas las actividades l\u00fadicas y festivas. Ascensor : El edificio cuenta con un ascensor que va desde el garaje hasta el segundo (\u00faltimo) piso donde est\u00e1 ubicado el piso. Para ver fotos del piso, visita la galer\u00eda de fotos . Mobiliario Nuevo Grifer\u00eda de Ba\u00f1o y Tapa del W\u00e1ter : Recientemente renovados para ofrecer mayor comodidad y funcionalidad. Muebles de Habitaciones y Sal\u00f3n : Todos los muebles de las habitaciones y el sal\u00f3n son nuevos, proporcionando un ambiente moderno y acogedor. Colch\u00f3n y Almohadas : Nuevos y de alta calidad, garantizando un descanso \u00f3ptimo.","title":"Descripcion"},{"location":"#descripcion-del-piso-en-sonseca","text":"\u00a1Bienvenidos a la p\u00e1gina de alquiler del piso en Sonseca! Este encantador hogar est\u00e1 especialmente orientado a profesores que buscan un lugar tranquilo y c\u00f3modo para vivir.","title":"Descripci\u00f3n del Piso en Sonseca"},{"location":"#contacto","text":"Para m\u00e1s informaci\u00f3n, por favor contacta al +34 691 35 59 51.","title":"Contacto"},{"location":"#caracteristicas-del-piso","text":"Habitaci\u00f3n Principal : Cuenta con una cama de matrimonio, ideal para descansar pl\u00e1cidamente. Ba\u00f1o : Amplio y equipado con una ba\u00f1era perfecta para relajarse despu\u00e9s de un largo d\u00eda. Terraza en Esquina : Disfruta de las vistas a la monta\u00f1a, un lugar perfecto para tomar el sol o disfrutar de una taza de caf\u00e9 por la ma\u00f1ana. Patio Interior : Puede utilizarse como despensa, proporcionando un espacio adicional para almacenamiento. Despacho : Una habitaci\u00f3n que funciona como despacho y est\u00e1 equipada con un c\u00f3modo sof\u00e1 cama, ideal para aquellos que trabajan desde casa. Sal\u00f3n y Cocina : Espaciosos y acogedores, ideales para reuniones familiares o con amigos. Cabe destacar que todos los muebles son nuevos, excepto los de la cocina, que mantienen un toque cl\u00e1sico y funcional. Plaza de Garaje : Incluida en el alquiler, proporcionando comodidad y seguridad para tu veh\u00edculo. Trastero : Disponible para almacenamiento adicional, perfecto para guardar objetos de temporada o poco uso. Ubicaci\u00f3n C\u00e9ntrica : El piso est\u00e1 ubicado en una zona c\u00e9ntrica, lo que facilita el acceso a diversos servicios y comodidades. Cerca de Mercadona : A poca distancia se encuentra un Mercadona, lo que hace que las compras diarias sean muy convenientes. Varios Bares : En la zona hay varios bares, perfectos para disfrutar de momentos de ocio. Centro del Pueblo : El piso se encuentra en el centro del pueblo, donde se realizan todas las actividades l\u00fadicas y festivas. Ascensor : El edificio cuenta con un ascensor que va desde el garaje hasta el segundo (\u00faltimo) piso donde est\u00e1 ubicado el piso. Para ver fotos del piso, visita la galer\u00eda de fotos .","title":"Caracter\u00edsticas del Piso"},{"location":"#mobiliario-nuevo","text":"Grifer\u00eda de Ba\u00f1o y Tapa del W\u00e1ter : Recientemente renovados para ofrecer mayor comodidad y funcionalidad. Muebles de Habitaciones y Sal\u00f3n : Todos los muebles de las habitaciones y el sal\u00f3n son nuevos, proporcionando un ambiente moderno y acogedor. Colch\u00f3n y Almohadas : Nuevos y de alta calidad, garantizando un descanso \u00f3ptimo.","title":"Mobiliario Nuevo"},{"location":"disclaimer/","text":"Disclaimer Este sitio web es un proyecto de pruebas creado por un usuario y no tiene ninguna relaci\u00f3n con el Ayto de Sonseca. No se cobra ninguna tarifa por el uso de este sitio. El creador de este sitio no se hace responsable de la exactitud, integridad o validez de la informaci\u00f3n proporcionada. Adem\u00e1s, no se garantiza la seguridad de los datos de los usuarios, y estos pueden verse vulnerados. Al utilizar este sitio, los usuarios aceptan que lo hacen bajo su propio riesgo y que el creador no ser\u00e1 responsable de ning\u00fan da\u00f1o o p\u00e9rdida que pueda surgir del uso de este sitio web. Protecci\u00f3n de Contenido Todo el contenido, incluidas las im\u00e1genes, textos y otros materiales, est\u00e1 protegido por derechos de autor. Queda estrictamente prohibida la copia, distribuci\u00f3n, modificaci\u00f3n o cualquier otro uso no autorizado del contenido sin el permiso expreso del creador del sitio. El creador del sitio se reserva el derecho de tomar medidas legales contra cualquier persona o entidad que infrinja estos derechos de autor o intente da\u00f1ar, manipular o utilizar indebidamente las im\u00e1genes y el contenido del sitio web. Al acceder y utilizar este sitio, los usuarios aceptan cumplir con estas condiciones y respetar los derechos de autor del contenido proporcionado.","title":"Disclaimer"},{"location":"disclaimer/#disclaimer","text":"Este sitio web es un proyecto de pruebas creado por un usuario y no tiene ninguna relaci\u00f3n con el Ayto de Sonseca. No se cobra ninguna tarifa por el uso de este sitio. El creador de este sitio no se hace responsable de la exactitud, integridad o validez de la informaci\u00f3n proporcionada. Adem\u00e1s, no se garantiza la seguridad de los datos de los usuarios, y estos pueden verse vulnerados. Al utilizar este sitio, los usuarios aceptan que lo hacen bajo su propio riesgo y que el creador no ser\u00e1 responsable de ning\u00fan da\u00f1o o p\u00e9rdida que pueda surgir del uso de este sitio web.","title":"Disclaimer"},{"location":"disclaimer/#proteccion-de-contenido","text":"Todo el contenido, incluidas las im\u00e1genes, textos y otros materiales, est\u00e1 protegido por derechos de autor. Queda estrictamente prohibida la copia, distribuci\u00f3n, modificaci\u00f3n o cualquier otro uso no autorizado del contenido sin el permiso expreso del creador del sitio. El creador del sitio se reserva el derecho de tomar medidas legales contra cualquier persona o entidad que infrinja estos derechos de autor o intente da\u00f1ar, manipular o utilizar indebidamente las im\u00e1genes y el contenido del sitio web. Al acceder y utilizar este sitio, los usuarios aceptan cumplir con estas condiciones y respetar los derechos de autor del contenido proporcionado.","title":"Protecci\u00f3n de Contenido"},{"location":"fotos/","text":"Fotos del Piso en Sonseca \u00a1Bienvenidos a la galer\u00eda de fotos del piso en Sonseca! Aqu\u00ed podr\u00e1s ver im\u00e1genes detalladas de cada rinc\u00f3n de este acogedor hogar. Descripci\u00f3n del Piso Este encantador piso cuenta con una habitaci\u00f3n con cama de matrimonio, ideal para descansar pl\u00e1cidamente. El ba\u00f1o es amplio y est\u00e1 equipado con una ba\u00f1era perfecta para relajarse despu\u00e9s de un largo d\u00eda. Disfruta de las vistas a la monta\u00f1a desde la terraza en esquina, un lugar perfecto para tomar el sol o disfrutar de una taza de caf\u00e9 por la ma\u00f1ana. Adem\u00e1s, el piso incluye un patio interior que puede utilizarse como despensa, proporcionando un espacio adicional para almacenamiento. Para aquellos que trabajan desde casa, hay una habitaci\u00f3n que funciona como despacho y est\u00e1 equipada con un c\u00f3modo sof\u00e1 cama. El sal\u00f3n y la cocina son espaciosos y acogedores, ideales para reuniones familiares o con amigos. Cabe destacar que todos los muebles son nuevos, excepto los de la cocina, que mantienen un toque cl\u00e1sico y funcional. \u00a1Esperamos que disfrutes de las fotos y te animes a visitar este maravilloso piso en Sonseca! Galer\u00eda de Fotos Terraza Sal\u00f3n Cocina Ba\u00f1o Habitaci\u00f3n Principal Patio Interior Despacho Pasillo Ascensor","title":"Fotos"},{"location":"fotos/#fotos-del-piso-en-sonseca","text":"\u00a1Bienvenidos a la galer\u00eda de fotos del piso en Sonseca! Aqu\u00ed podr\u00e1s ver im\u00e1genes detalladas de cada rinc\u00f3n de este acogedor hogar.","title":"Fotos del Piso en Sonseca"},{"location":"fotos/#descripcion-del-piso","text":"Este encantador piso cuenta con una habitaci\u00f3n con cama de matrimonio, ideal para descansar pl\u00e1cidamente. El ba\u00f1o es amplio y est\u00e1 equipado con una ba\u00f1era perfecta para relajarse despu\u00e9s de un largo d\u00eda. Disfruta de las vistas a la monta\u00f1a desde la terraza en esquina, un lugar perfecto para tomar el sol o disfrutar de una taza de caf\u00e9 por la ma\u00f1ana. Adem\u00e1s, el piso incluye un patio interior que puede utilizarse como despensa, proporcionando un espacio adicional para almacenamiento. Para aquellos que trabajan desde casa, hay una habitaci\u00f3n que funciona como despacho y est\u00e1 equipada con un c\u00f3modo sof\u00e1 cama. El sal\u00f3n y la cocina son espaciosos y acogedores, ideales para reuniones familiares o con amigos. Cabe destacar que todos los muebles son nuevos, excepto los de la cocina, que mantienen un toque cl\u00e1sico y funcional. \u00a1Esperamos que disfrutes de las fotos y te animes a visitar este maravilloso piso en Sonseca!","title":"Descripci\u00f3n del Piso"},{"location":"fotos/#galeria-de-fotos","text":"","title":"Galer\u00eda de Fotos"},{"location":"fotos/#terraza","text":"","title":"Terraza"},{"location":"fotos/#salon","text":"","title":"Sal\u00f3n"},{"location":"fotos/#cocina","text":"","title":"Cocina"},{"location":"fotos/#bano","text":"","title":"Ba\u00f1o"},{"location":"fotos/#habitacion-principal","text":"","title":"Habitaci\u00f3n Principal"},{"location":"fotos/#patio-interior","text":"","title":"Patio Interior"},{"location":"fotos/#despacho","text":"","title":"Despacho"},{"location":"fotos/#pasillo","text":"","title":"Pasillo"},{"location":"fotos/#ascensor","text":"","title":"Ascensor"}]}